如果比你重新揀一次國籍種族性別 你會點揀

我會想做英籍BC 白種人 洋腸 🇬🇧
真真正正享受西方生活 溝洋妹

北歐是但一個垛方

有冇咩地方特別中意？ 想做男人定女人

洋妹Body,講純正廣東話?

識簡一定簡北韓

唔使供樓 政府會送比你

agger 流利英文同廣東話

挪威

美國 黑人 男

火星國火星人,

不知道他們有沒有性別

德國人

咁有冇想食洋腸 定 要番 港男？

好地方丫

閣下喜歡NBA?

中意德國咩野?

你都係想做女仔?

香港 女仔

英國 足球員踢下乙甲過日子都夠

中意足球？定純粹貪圖簡單生活?

做 mk妹 ABC妹 定 韓妹

北韓/超落後國家 無知最幸福

How about 亞努亞圖?

日本或德國，男

番古代得唔得

巴打 係帝國主義者？

咩朝代?

古羅馬，有錢人，男

美帝白種男

唔做希臘人？

只係覺得佢地係各自東、西方最強民族，二戰後有能力重新站起來，而且個性認真

好大隻

咩人種都無用
柒 窮 蠢都係無撚用
反正香港女好
幾柒做ptgf都有市場

香港

日本好完美主義者

英屬香港 定 香港（中國）?

我相信咩國家做女仔 肯出賣自己body 就一定有錢..

繼續香港 男

香港一齊吃飯就得
手仔都唔洗比人摸

香港一大班狗公同毒撚推高個價

加錢咪得

古羅馬想睇下羅馬城有幾壯觀
希臘人都好，但都係中意羅馬多d

你有錢 Model都為你腿張開

How about 雅典?

德法混血，美國籍，精通中英德法文

古羅馬咪希臘人囉

要講到全球化，一定係羅馬城勁過雅典
（當然其實我都想番雅典睇一睇 ）

其實有錢就精通，我屋企人識位有錢日本人，精通中英日韓德法文

杜拜男人

個post叫人揀國際，個個就偷雞揀能力

Between 英國，崇洋撚

美帝唔洗講

將來統一世界你地全部二等公民

日本妹

白人男人

做返香港人，不過係有父幹個隻

來生不做中國人

芬蘭

日本 丶歐洲

us係強大 但好多槍擊案

挪威 日本 丹麥 杜拜 都ok
男女無所謂啦

香港 男女都得

因為我真係好鍾意香港

英國男

美國黑人 or英國男

如果香港有民主 我想繼續做香港人

如果英屬香港可能有 中國香港就..

做番自己

美國英國女仔 最緊要靚

中國人 男

英國 歐亞mix 女

日歐混血 男

冰島